有無人成世未染過髮？

毒撚成世未染過髮
有無人支持我改變形象

染

慳啲啦染完咪又咁柒

變咗頭髮有顏色嘅柒頭

毒撚唔好搞咁多嘢

一係金色一係藍色，如果唔係就唔好染

油頭都未搞掂仲想學人染髮

我個名

天生個頭啡色
利申鬼仔

未染過鳩毛

有諗過但唔捨得
對自己外表又冇乜要求
年紀又開始大更加少諗

返ibank intern 染啡

仲紋埋身

從未試過染頭，但試過一個暑假差唔多日日遊水，游到個頭啡哂，返到學校畀老師誤會，成為第一個攞正牌嘅金毛仔

我，但唔覺有問題，個個都去染咖

淨係染過鳩毛同腳毛